【環保撚入】關於使用塑膠，我有幾個問題想問問？

點解要帶膠手套？用膠手套，係破壞地球環境。
人應該走塑，直接接觸高壓電纜吖嘛
電死咪尤佢囉，環保走塑好緊要，下話？

電線電纜，點解要用膠包住？多餘。人如果電死左，咪由佢囉。環保走塑，真係好緊要。下話？

醫生做手術，點解要帶膠手套呀？多餘。膠手套，破壞地球環境。人應該直接接觸血液吖嘛？下話？

必要 非必要唔識分？

就算係必要都研究緊啲renewable, biodegradable la

中晒。環保人士定義咩係必要咩係非必要，唔到你話事

又係呢啲駁屌post，位唔係咁上架

飲管唔係必要，講完

冇膠手套會電死
冇飲筒唔會

中晒，飲筒已被定義為非必要，無得上訴

證物袋點都唔係必要掛？ 搵報紙包住啲證物咪得囉

證物袋須防水，秒殺你條傻鳩

弱智已block

我覺得最唔環保又非必要嘅係condom
唔想生咪結紮囉,食藥又得
戴套又唔環保又唔舒服

建議環保撚再整張海龜BB俾condom套住個頭嘅相去杜蕾斯門口無套性交抗議

鞋都咪撚著, 依家大部都都係膠做
著鞋都唔係必須

反環保嚟講你都算反得廢，企開d啦

點解要用咁多袋, 一個咪夠囉, 唔環保！